日本最可愛高中生揭曉！「女子高生Misscon 2018」

日本最可愛高中生揭曉！「女子高生Misscon 2018」選美決賽於26日在東京舉行，佐賀縣的高中3年級生亞怜（あれん）從8人中脫穎而出，最終奪得冠軍寶座。
檢視相片

▲日本最可愛高中生冠軍亞怜。（圖／翻攝自《modelpress》）
根據日本《Modelpress》報導，今年的參賽者分別來自日本6個地區，包括「關東」、「關西」、「九州‧沖繩」、「北海道‧東北」、「中部」以及「中國‧四國」，據了解，這場選美比賽從2015年開始舉辦，至今已經是4屆了，一開始會先從日本全國各地區選出8人，接著再與上屆比賽的冠軍刑部結生一同進入決賽較勁。
檢視相片

▲亞怜打敗日本全國各地的選手。（圖／翻攝自《modelpress》）

最終決賽的名單於26日公布，奪得冠軍的是佐賀縣的高中3年級生亞怜（あれん），她獲獎後感動表示，「對於許多人的支持和鼓勵，我由衷地謝謝大家」。而亞軍則是石川縣的高中3年級生美雲（みゆん)，今年是她第2次參賽。

不過部分網友似乎不認同比賽結果，紛紛留言直呼，「我覺得亞軍比較像冠軍」、「真正可愛的都沒入選」、「素質普普。」（編輯：鄭餘蓉）
檢視相片

▲亞軍美雲。（圖／翻攝自《modelpress》）
檢視相片

▼▲進入決賽的8名女高中生。（圖／翻攝自《modelpress》）

Mk妹屌打晒佢地啦

。。。。屁股下巴

北海道

除左關西同四國同個第一名差唔多級數之外，其它都好過個第一名 做馬都唔好搵d咁正既陪跑啦屌

究竟幾高
呢d高度應該係model級
唔係行可愛路線下

北海道 中部 關西

亞軍都正

都字用錯左 亞軍先正 冠軍

亞軍仲靚過冠軍…

中間4個同左下

衰撚過啲yes校花